今日有邊個臨收市高追牛？

聽日打靶有咩感受

慣啦

第幾次破產

已止蝕

依家個市正確做法就係...好似樓豬個名咁就一定無撚有錯

叻仔